(黃子華飛) 究竟AEG個網要幾廢先可以做到咁多個鐘都入唔撚到？？？

你老母...尋日九點至到而家都未入到
點解仲要係咁接賣飛既job黎做？
次次有想睇既演唱會...一見到係AEG網賣飛...心諗仆街啦
AEG個網咁撚廢 幾時先接埋？？

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

呢句野我仲要睇多幾多次？

攞去做wallpaper喇